德國 口罩2.0

又係我熊熊好可愛
之前訂左第1批口罩驗左貨冇問題
但因為之前比人質疑又擔心quality
所以停左幫大家訂
現在可以訂🤟🏻

第2批
法國製 德國公司 tegcare 口罩
歐洲EU standard type IIR 3layer
300 HKD 一盒50 個
下星期包空郵到港
SF 到付
只能落全訂
付款方式：Payme /恒生

有興趣既就tg : iamprincesshoho
非誠勿擾

.

個盒有冇寫明EU standard type IIR？

個盒冇寫明 但官網有寫

已訂160 盒
仲有30盒可以留貨🤟🏻
有意tg iamprincesshoho